20180109 黃偉民易經講堂 律政司長鄭若驊突顯林鄭政府亞視化 紫相盤與第三者 公冶長篇

20180109 黃偉民易經講堂 律政司長鄭若驊突顯林鄭政府亞視化 紫相盤與第三者 公冶長篇

好好聽

好多Points

7:22

就算未讀過法律既都識啦,

買嗰時係咁架喇, 關我咩事呀 ? 咁樣呀 ?

你估你小學生呀 ?

你做律政司司長喎 ?